If CUHK falls, Hongkongers lose

If CUHK falls, Hongkongers lose. And what we have done since June will be all for naught.

Hongkongers, rise and defend CUHK!

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

Rise!

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

CU has fallen.

not yet !

rise!

今日暴大要見到呢個畫面

defend!

CUHK has become a symbol. We must defend it!

Primary objective: Clear all enemies around and inside the campus

Hongkongers, rise! Let's defend CUHK!

let's defend!

建議copy post 去world台

推

It's not necessary. This is for Hong Kong people and students in CUHK

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

push 1

push 2

中聯辨

push 3